香港社運五部曲: 遊行，衝擊，屌黑警，藍絲崛起，鳩嗚(接放工)

五年來根本冇進步過
對準返條例啦

推